如果宵禁加卧底瓦解18區快閃 我地仲可以點做?

大家要諗定戰略 唔好等發生左先諗

將個運動轉去地下進行
我地在暗 佢地在明

成立暗部

佢出到宵禁，我地就贏啦，最多早d出街散步

勇武不定時開花？我哋可以休息點係狗仔要24小時on call
平時就和你shop，連儂團依啲聚人野，順便做一次宣傳

其實依家咪實質宵禁緊

咁都要問，睇下黨鐵個撚樣就知

朝早玩
有本事星期六日全日戒嚴

其實4個月啦，唔通有地下組織又上連登唱通街咩

宵禁佢打擊經濟

十萬個黨員 潛伏各大城鎮

真係宵禁過左某個時間仲係街就合法拘捕

有地下組織都要街坊同和理非幫手cover

你仲未諗伏兵...

等佢完咗宵禁再玩，
無限loop

地鐵之前撞車意外
黑警開真槍射學生
黑警拉大肚婆

呢d發酵未？

讓子彈飛

18區唔係就係為咗應對宵禁？

宵禁就輪到商家玩啦，我地出下黎行下

平日照早六、七點玩囉，班狗一應機即刻唔洗返工

啱, 而家可以開始推番個波畀商家
年底D數據就開始反噬

佢真係宵禁
所有活動停哂先
佢一解禁再慢慢玩

宵禁咪轉日頭搞

自己練到可以練到一人開花

一鼓作氣 再而衰 三而竭 其實一停低左對我地影響都好大